佐敦疫區變死城｜ 翟威廉封鎖線下死守心血清酒店 留宿舖頭冇請全職：我打緊3份工做埋批發

第四波疫情令佐敦淪為疫區，多條街道圍上封鎖線，變成死城一樣。廣東道的店舖也差不多全關，一片冷清，但有一間清酒店仍然死守，燈火通明地繼續營業。原來店主是港男出身的35歲TVB藝員翟威廉，舖頭是他的心血，去年在疫情下，用了50萬來開業。為了好好守住這盤生意，他「不撤不退」。

「你話生意難做，咁全香港都係，冇辦法，大家睇下點捱過去！」他說。

以為血清酒店

唔知點解睇左倫敦

以為佢開咗間酒店
叫 清.酒店

我都係

去年在疫情下，用了50萬來開業。

智商稅

我以為咩賓館黎...原來係賣酒

咁撚on9
唔你蝕 邊撚個蝕啊?
死咩守啊
咁on9想唔守都唔得啦
on9

ching hotel ?

壹仔做咩幫cctvb啲偽人宣傳